糖妹原來咁唱得

原來而家流行經典五十年唔唱香港歌了

唱功真係唔差

糖兄

啲拜拜肉

當年唔係條八婆玩單飛
糖兄妹應該可以更紅

係幾有力嘅 其實佢之前唱歌都好 但個人西 紅唔起

btw 條片佢啲尾音每句都好難聽

以前笑下糖兄
點知而家真係同hmv一齊收咗皮

糖兵

尾音直情零修飾，直接stop左。
聽落係唔夠氣息support佢去做任何尾音

佢個人有幾西?

錯重點

糖兄工具人

不嬲都唱得唔差

糖兄其實係有啲料
同埋糖兄妹啲歌成績其實幾好，睇youtube佢地啲歌view同like數就知

最出名係咪別煩著我

好有女人味

糖妹不嬲唱得

別煩著我

留不下來好聽

依家仲聽緊FIR係咪化表好老啦

連個主唱都換埋人

仲糖妹
糖衣啦嘛?

好正

細細粒，肥啫啫咁

論唱功糖妹好過嗰個所謂樂壇天后多多聲
論樣真係冇咩邊個差得過嗰個所謂樂壇天后

有無人都覺得佢un un 下唔知做乜鳩咁

好撚好聽

唱到人地唱片咁
我諗原唱都未必得

你睇條片阿糖兄彈段solo彈到甩撚哂
都唔知有咩需要同佢做組合樣又無才華又無

佢同原唱差咁撚多都仲可以叫唱得。。。。？

原唱走哂音喎

不嬲都有唱功..

咁又唔算走曬既

佢D低音位差到爆,入chorus之前仲錯錯地key
聽佢地十幾年都知佢唱live係差D架啦

唱到好似鬧人咁

上咗熱門即刻多咁多負皮

咁叫勁嗎 陰聲細氣咁

我地不嬲高質

佢啲尾收得好核突... 每句都sharp cut

利申：以前係糖兄妹fans

係有少少

太矮

唱live 算係幾好架啦

BTW, FIR

FIR把聲爆炸力好明顯勁好多。。。

咁聲底一定係faye好

佢低音好正

動作太誇

咁樣叫唱得? 有實力?......
香港樂壇俾人睇唔起都唔係冇道理

糖兄自從hmv 單野之後好唔開心做返幕後

其實佢係香港黎講唱功算唔差，
但好學唔學，學埋呢堆港式懶腔。
呢類mk唱法本來就係堆正音不全o既爛k常見，合哂堆mk去鳩叫，仲以為咁先叫潮。。。

咁單飛嘅糖妹紅撚左未？有咩hit歌代表作？
依家又死死地氣癡返糖兄做咩？

佢地做組合都未撚紅啦
單飛唔得唔通做組合又會無啦啦得咩
得啖笑

鋪咁耐路
就係為左而家晚晚唱大陸歌

呢首好撚難唱
佢唱夜機幾好聽

跑出天際應該最出名

做組合啲歌起碼紅過佢單飛啲歌先
起碼仲開到場starhall，家下糖妹會開到？柒頭

麥花臣都開唔撚到啦屌你
就算糖兄係垃圾，糖妹都係一樣咋on9仔

單飛單到用左成8年時間連”半紅不黑”都稱唔上
歌影視無樣掂，拍tvb劇仲要n年先做到個多少少鏡頭嘅角色歌更加唔使講，唔好話叫座，連啲歌迷 fans都走撚曬
正常有料歌手點都開到一場麥花臣，糖妹會開到？？？

利申：當年糖兄妹出道好鍾意佢地啲歌有買碟
但糖妹單飛後嘅achievement有幾撚廢全世界有眼睇

首先佢改撚左個名先啦

你係fans你應該知佢地隊組合當年愈做愈霉先至要單飛啫
佢做tvb起碼有主持有節目做
喺香港單靠做音樂,九成九乞食

做組合同接job根本無衝突

好過好多而家戈啲所謂歌手

別煩著我 別煩著我 寧願舉起雙手封閉著耳朵

唔會。
我仲Fly away梗~

不嬲都覺得佢唱歌唔差
不過啲台風就差啲

明明以前糖兄妹咁發展好地地
兩個人創作先有火花
同埋有糖兄比人笑下hmv 單野先有noise

糖妹自己一個單飛就冇乜星味
撈唔掂, 搞到要去TVB 拍劇扮o靚妹

剩係記得有八卦雜誌講佢係錄音室錄完音之後有個用左既避孕套係垃圾桶

正想講

呢首好似台灣

糖兄成個台灣 YouTube joeman 咁 😂

啲肥仔個個都差唔多樣架啦

姨婆掉眼淚
Lydia

呢句真..

糖妹唱十個救火的少年幾好聽

你去睇中國好聲音啦...

盲腸已經突破

糖兄其實作左好多歌俾佢

佢對淫腳好好J

幫佢寫歌...伴奏...得到什麼... 只是讓糖妹沖涼先,好讓自己起個籃度拎返起糖妹穿過的底褲包住碌鳩...
再劣幾下....
幸福的話，等晚一點，糖妹給有錢佬，監制（製）啪完的話，底褲或許還留下一點別人的精液...
充當潤滑劑....舒服一點...
肥仔對靚女的抵抗力是零呀....糖兄把人生最重要的時間都做糖妹的綠葉...

佢唱歌係唔差呀 係份人唔討人喜歡咋嘛

好同意
出道果陣其實幾討好
一單飛條女就好難頂
而家又話咩糖兄妹十年搞音樂會cap水
真係乜鳩都話十年就有錢賺

當年第一次喺電台聽到我最愛糖 以為係台灣組合 嗰陣幾新鮮既

一早唱呢類型嘅歌會唔會走得更遠
好過幾廿歲人喺度賣弄可愛

新歌星火幾好聽 但都係鐘意舊主唱多啲

她走jio了帶不jio你的天堂~~~
btw佢算唱得幾好
佢un下un下都係數拍子姐你地唔好咁啦
FIR既live就唔好拎出黎啦

之前容祖兒上我是歌手想唱呢首比嗰個導演ban咗話佢唱得唔好聽

咁都叫唱得。。。仲要咁多好評
證明香港幾多人真係識音樂，亦證明香港真係無幾個唱得掂，香港人都係聽開d垃圾歌手
又無氣，音又唔準，尾又收得差，上到台都算汁到
所以真係唔好怪人話香港樂壇已死
得個幾個有實力撐起
係大陸d歌唱比賽是但汁幾件都屌打香港9成歌手

Btw 係連登講大陸，實有人盲反 ，但事實就係咁

純粹係換個就主唱嗰下換得有d核突
faye仲要上fb話我無收到通知

只記得同鴨王拍過拖

唔同你講演繹
淨係講音準氣息力度共嗚
呢D係基本標準，全世界都一樣
你自己唔識就去學吓啦
香港樂壇衰落，你呢D連登仔有份造成

好陰公

我們的愛 把愛放開 月牙灣 千年之戀 千軍破
首首都好好聽

當年中學sing con聽人唱月牙灣至知有首咁正嘅歌

佢拍幕後玩家勁好J

果期連續爆左成十個出黎
果個月啲新聞，藝人啲垃圾桶永遠有避孕套

我覺得呢首歌有d位sharp cut有feel d wo
有種堅定d既感覺

經典

係香港個個組合到最後都玩單飛架啦
係糖妹先特別俾人唱佢飛起糖兄

都好過hana 吳弱雞

但係佢地啲歌好洗腦

都唔明點解當初個封面要一個企到咁前大頭,另一個企到咁後
明明個組合叫糖兄妹,2個人既組合,但成個封面突出晒糖妹
搞到糖兄好似成個痴漢咁企後面望住糖妹

其他野唔理
但佢唱功其實唔算差
可能係形象唔好 搞到咁

音好撚準

糖妹唱得ok, 但吹到好過原唱就誇d我聽完都覺得原唱好d

陳慧嫻

我都唔明 咁叫唱得
張靚穎 春哥 筆筆 譚維維 韓紅
個個都屌打佢

咪係 成日話香港娛樂圈黑暗
香港人就仲撐佢地
個個唔聽佢地 自然會淘汰

李宇春唱得？

CARRY唔到首咁大嘅歌....

點會唔唱得？唱歌唔係得高音

要成世養個冇料死肥鬼？

佢唱得好好聽喎！！

糖兄係勁在編曲功力

係呀

係撚

on9
全部tune過音架

利申工作人員

負皮我果個是咪on9
我去過錄影現場
唱得唔好會再重新唱過
同埋全部會後期tune聲

糖妹做乜肥到成個糖兄咁

三十歲人仲叫糖妹

唔夠穿透力喎

tune完都唔好聽

屌 原來已經跟埋大陸節目

聲底問題

句句唱完都直CUT唔敢爆上去就知幾多料

屌

就算假音都唔係好響

不過都叫中上，但對比其他歌手神級演出咪叫唔得囉

想比佢對腳夾住我條撚到射

糖妹一出道明明一大堆人話好正好好J
仲一大堆以糖妹做主角既淫故post
自從中學相流出後就......

點解唔tune埋呢首？
好撚難聽呀，未聽過有人唱兩難聽得過twins

陳敏芝呢d攝下時間
冇人理
咪冇人執

天嬌呢排人氣咁高，點會無人理

覺得佢唱同原唱cd版唔係前好遠姐
係咪我耳仔問題

以前做網絡歌手果陣已經聽佢

跑online

屌……

糖妹本身同糖兄唱busking 出身
就係唱得唔差先比人發掘做歌手，咁好唔好聽見人見智但起碼有實力先比人發掘
糖妹都唔係好舊年代既人姐居然咁多人有呢個疑問？

當年第一次聽’我最愛糖’呢首歌 仲以為係台灣組合

覺得佢啲台風
好似阿漿

邊撚度走音
原唱有力過糖妹好多
糖妹只係想跟原唱咁唱，但唔夠力量

係
糖妹係唔夠力但想學原唱